求下你地唔好再排隊買飛

上面防暴推緊,成班人仲係到慢慢入銀買飛
你敢上街抗爭但係唔敢跳閘???

你撞開道閘又得,捐過去又得,跳過去都得,點解係要買飛??

你真係唔想坐霸王車既話咪出閘先補返錢,危急關頭下唔好咁樣浪費時間

推，有mask 的跳閘

衝閘啦

推呀
跳之前諗下認唔認到你個樣先
如果你嘅身材好突出 辨認率高 就唔好啦
直接衝啦
不流血不受傷不被捕

頭先見到full gear都仲諗住買飛
未再咁傻啦!!

推

上顏色係記號，要諗點樣應對收頭！

Up

up

跳閘啦

跳啦屌

pish

跳啦
要快
唔好令到前線走唔切

守法緊要

本人死肥宅跳唔起,特登出閘入閘都揀d三棍閘機,大力少少就推開左

btw啱啱出閘果到有個職員守住,有個阿嬸問佢野,點左佢去第2到,成功出閘

我地唔係暴徒 唔會犯法

講得啱呀，推

同意，唔用浪費時間
更加唔好益黨鐵

本人PE fail